有無人以前成日聽到波子聲但係大個左就聽唔到

大約升左中學之後就聽唔到
以前仲成日係深夜聽到有野郁D 櫈，枱既聲
有次仲聽到有野係咁敲我房門，勁嘈
不過就無見過
係咪細個既時候會易D聽到依D聲
有無人同我一樣

我有時都會聽到

代表你有童真

你知道得太多了

同樓豬一樣
咁啱我最近都諗過同樣既野 但我未試過有野敲門

我都係一次咁大把果晚嚇到我 ，印象好深
不過依加Feel唔到應該係好事黎

我仲會聽到
不過淨係晏就會聽到 夜晚比較少

真心定假腸

因為大個返工太攰 太好瞓咪聽唔到

細個衝過上樓上睇 結果係阿婆數神沙

講開又好似係大咗真係冇乜聽過

大個播歌禁手機
鬼得閒留意

又好似真係

放心 世上冇鬼架
樓上波子聲係水錘作用
大個聽唔到係咪因為搬左屋？

前日聽到一大堆波子跌哂落地既聲
同埋三/四個月前晚黑就訓 聽到有人敲我房門 因為係床冇理 以為對方會開門入 但冇就照訓 第朝問我媽 佢話成晚冇出過房 我